做CS既你 d客最鍾意講乜？

我先

叫你經理出嚟同我講

痴撚線公司

呢個有冇新？

呢家我先係你老細 有本事你試咪撚下cut鳩我線囉

用鳩緊你格！

幫我寫個app